何文田常樂邨女子墮樓亡

何文田常樂邨停車場，昨晚11時許，一名女子從高處墮下，倒地重創昏迷不醒，途人見狀報警，救護員趕至現場，惟證實女子已告死亡，警員用鐵欄及大型膠袋遮蓋屍體，並調查女子墮樓原因。

安息呀
香港「自殺」率應該冠絕全球了

調咩查，你一早知原因

推

獌迷

R.I.P.

手足